哥貝克力石陣位於土耳其 建於西元前9600年

阿姨提及過嘅「最初高原文明」？？？

留名